師父可唔可以入一入黎

自從停左3.9, 個市一直都係區間行緊

你幾時可以再出3.9救市

我地沈門等緊你

記得果日出左一日，爆升到315